鏗鏘集幫鄭泳舜助選狗閪條女

係咁阿舜阿舜幫佢含到雪雪聲 今晚打算畀佢砌幾多次慶功呀奶共臭雞 睇到打冷震好撚噁心呀

8點港台31可以睇返

好似幾正，好想奶
咁後生就入建制賣港，將來一定大富大貴
叻女

呢d先係叻女⋯

19歲
肯撚定係死蝗蟲

認同，一聽到旁白話佢出身貧困家庭自細有愛國嘅就知佢入建制真係望發達 咁後生就識幫鄭狗含撚上位過多一兩屆含埋西環一夠40特首都有得佢做
賣閪求榮嗰d只係低級g，識賣港求榮先係高級

佢個名最尾隻字好似係蝗寫法
利申9估冇研究過莹字係咪蝗特有寫法

正寫係瑩

基層入經民聯

讀緊asso,仲'參選'過

lm

1. 「瑩」的簡化字。

年紀輕輕已經奶共

叻女呀，好快上樓

叻女大把世界

幾正喎
想屌

為利益姐，錢，邊個唔想賺多d?

個下巴核撚突到不堪，係咪含得二世祖狗舜太多含到下巴都歪埋

e

幾錢Q

g

呢條咁既大陸閪，一睇副面相已經知有好強既山東婆基因啦